其實係咪真係冇一個人可以完全理解另一個人

我覺得自己好努力去結識唔同既人
我深交唔到，好怕交左個心之後又會比人呃比人傷害
其實只係想揾一個人攬住之後爆喊一日

覺得好攰
叫下春 連登有愛心

係啲人根本無興趣了解自己

回主題
係

On9